台灣口罩搭貨機抵盧森堡 歐盟PO影片罕見秀出我國旗

阿爽又要爽了

台灣國際地位大升

爽

Taiwan NO.1

hk can help too

快移民

可以help咩，輸出黑警幫手封城？

一個中國

捐緊比美國啦

香港幫下手送口罩OK?
反正我地呢邊唔嚴重

幫手篤灰影相差唔多

爽爽不爽了😕

good！！

台灣加油！Taiwan can help!

幫推「資訊戰」 有個痴線佬準備好晒中宣部旗下Youtuber嘅report

幫手屌黑啖

台灣

輸出police brutalities

恥爽又不爽了

【國際戰線，靠你支持！】
頂住人民幣，對抗大外宣

為美國醫護捐贈醫療物資

美國人權基金會成立「香港專案小組」

支援台灣登報，俾世界聽到中國以外既聲音

【登記選民，請即行動！】

借位